"Je zult mijn excuses maken, mijn lief, zo beleefd mogelijk.
Je gaat zeggen dat ik vrij ongeldig ben, en nergens naartoe ga, en daarom moet weigeren hun verplichte uitnodiging; beginnend met mijn _compliments_, natuurlijk.
Maar je doet alles goed.
Ik hoef je niet te vertellen wat moet zijn Gedaan We moeten niet vergeten om James te laten weten dat het rijtuig zal zijn gezocht op dinsdag.
Ik zal geen angst voor je hebben bij hem.
